叫雞真係好正

唔洗曬時間溝女就有西屌！！

=.=

問下你d fd

你明明未失戀前已經叫緊

叫完仲有野送俾你

性病

屎詩
你好

你好

食咗飯未？

食咗 你呢

啱啱食咗啦
你叫KFC d雞食？

今晚叫 啲雞好正

寫返篇食後感

yes 蛇

抵我讚你乖
叫個廚唔好揀老雞你食
廢事你食到冇癮

老雞

所以叫你叫個廚揀靚雞你食

我最喜愛食碟雞飯，一起吃雞一起在歌唱。
但現實就似一隻鴨，吓吓一定要Duck。
唔得！唔得！點算嘞？點樣令隻雞變做鴨？

懷疑麥兜去咗泰國

有雞味既鴨
我記得以前細個扮到米奇老味把聲

曾志偉

我高佢成個頭有多啦
唔好將我同淫蟲同類